很累，我累了

好攰
開始想放棄
頂唔信
升職沒有希望
返工返到好辛苦